中立有冇存在嘅必要？

中立先做到旁觀者清？

如果中立係為左協調雙方/解決問題，提供d客觀意見，而唔係為左避世/攞來做擋戰牌。中立都OK㗎

當然講緊前者

開場白嚟
“嗱，我就中立嘅
不過呢你咁做就唔啱喇”
之後開始單方面屌鳩你

睇番歷史, 在支共既黨屎上, 中立既好多都無好下場
如果唔係國共內戰後, 上海南京就唔會有咁多商家佬南逃啦
捉你好運